[Destiny 2 OPEN BETA] 留BATTLETAG 約戰區

免費公測 無人開POST
小弟先留

XXIII#4349

話說諗住買豪華版 而家買同開咗服之後買有冇分別